紅色資本等於中共無限手套

記住 我地係針對共產黨下既紅色資本企業滲透 所以先攻擊佢地 政見不同既本地企業可以再作討論 但唔係首位 點都要先對準中共既滲透

爛港資外資徹走 紅色資本企業全面侵蝕本港所有資源 包括各行各業企業及地產

到時就算我地有真普選 過埋人權及推動民主法案 都冇用 都係幫中共打工 交租比佢地 食同交通費都比晒佢地袋 注定做中共既奴隸 到時要選特首 老細叫你投邊個都冇得say no 真正不能逆轉

紅色資本下既企業 係冇得你say既 詳情請睇Netflix 美國工廠點樣換ceo去用中國模式處理美國人

集中打擊紅資企
第一 港資自保唔敢奶共
第二 向世界宣揚針對打擊共產黨春袋 國際戰線
第三 影響紅資上市公司股價 集唔到資
第四 香港唔駛攬炒 只得紅資共狗炒粉
第五 樓價降溫 大量物業一早比紅資買起
第六 就運動而言 和理非唔駛再次次出黎保護手足而有被捕危機 做回街坊保手足 勇武都唔駛次次冒被告暴動 甚至被槍殺既風險

總之

驅逐共黨 光復香港 先係時代革命

冇錯
唔可以再比支那公司借香港搵錢
應該全部有關既都拆撚曬佢幫佢地回歸祖國共享榮耀

掉大舊垃圾仔香港開鋪-》做靚門面 -〉開爆分店-》
上市集資拓高股價-》做低股價抽水-〉拎返大陸印銀紙-》香港買地買物業 -〉合併收購上市企業
攏斷

如果你地發夢時隔離有間美麗炙熱的愛國心旗下餐廳or其他親共商店
千祈唔好搬曬傢私出嚟堵路呀
唔好用餐具廚具玻璃杯扔狗呀，扒刀好利亦都好貴㗎
唔好拎糧油漂水啤酒威士忌玩魔法扔狗呀
唔好拎樽裝Gas出去玩魔法BBQ呀
唔好拎洗潔精倒地下呀
唔好整壞雪櫃呀，雪櫃壞咗咁啲嘢食就會變壞㗎啦
唔好整壞廚房爐具同冷氣機呀，維修好貴㗎
入面十之有九有閉路㗎，事後一定報警處理，所以千祈唔好咁做呀
不過偷錢絕非君子所為，邊個偷錢就鍚邊個春袋

推

推 拆佢無限手套 拆佢無限寶石

正視聽 唔駛一黎就裝修既 罷買/唱衰都夠影響股價

最重要會聚真香港人產生強大反紅資企既意識 中共冇定企

輕輕一推 認識紅資 人人有責

紅色資本=政權既一部分

可以話係心臟 共產黨既集體領導就係個腦
習帝就係個腦腫瘤

黑警開槍射我手足心藏 我地就刺破政權個心藏

我地針對紅色資本去打 咪再話咩江派鬥習派 兩派都係香港絕後

我地建立緊一個影響未來10年中共滲透既意識形態
只要夠強大 夠堅持 中共插唔到入黎